點解啲女人咁鍾意扮乖扮純情呃仔

成日落club去蘭桂坊都扮無話認錯人自己好乖未落過係咪on9

明明好飲得又話自己好易醉好少飲

女人係世上最唔可信既品種

想呃鳩含

唔好flirt我

u like